放art basel飛

項目 : Art Basel~~巴塞爾藝術展香港展會
日期/時間 : Fri, 30 Mar 2018 01:00 PM
場地 : 香港會議展覽中心展覽廳1及展覽廳3~~Hong Kong Convention & Exhibition Centre Hall 1 & Hall 3
座位 : Free Standing, Row : GA, Seat(s): 1 GA,

Advance_Evening Pass entry 5pm-8pm

$180，有意PM

仲有冇飛？

有一張，原價850，可議